女同事成日過黎問我覺得佢點樣

女同事fg新入職, 做左4個月, mk格
呢排得閒就走過黎, 問我覺得佢點
佢: 我:
女同事: 有無覺得我最近肥左
我: er...有咩? 幾好呀依家 (其實我無乜留意你...)
女同事: 屌唔係囉, 我覺得自己個pat大左條腿又粗左 (走埋黎轉身比個pat同腳我睇...著住短裙)
我: 都.......幾好呀, 太瘦唔好睇
女同事: 你鐘意有肉地架? 其實我都覺得自己有market
我: ......哈....係呀...有架 (心諗點樣ff到有market)

隔左日, 呀女同事又行埋黎我位
女同事: 我覺得我對波細左 (雙手托住自己個胸示)
我: (聽到差d噴水) ....哦...有咁既事? 識變大變細咁搞笑?
女同事:係呀，呢幾日減肥唔食飯，對波立即細左
我：。。。哦。。咁樣。。咁食番多Ｄ啦。。
女同事：無呀，我諗搵人搓下佢就會大番
我：（呆左幾秒）。。哈。。咁快Ｄ搵啦
女同事：都要岩先得架

我覺得好不安, 完全唔知點應付佢
利申我係佢senior
但平時80%對話都係公事, 佢想點

條女睇得連登多，以為拎塊閪埋黎嘟兩下就有得升

佢想講佢肥咗=波大咗=想俾你揸=想俾你屌

我唔係請佢果個, 點嘟都唔會有錢收

靚？

想metoo你

佢: 我:

之後下邊全部用返我，女同事

個樣大約點？

冇圖好難比意見你

中中樣, 識化妝
連登仔會狗衝既類型
但我不了, 我有女朋友

佢仲對我做左好多癡線野
我驚我講出黎你會射

快點

咁重機心,小心呀巴打

LM

其實真係會驚
我已經貼哂女朋友d相係位

唔想做嘢
搵人sip 時間
但對住毒撚又無話題咪講呢d
兵無人嫌多

明知有女都照上,擺明想搶,巴打自己小心喇
但作為連登仔

更係想樓主奶野分享下故事喇

係咁摸我個頭, 話d頭髮質感好好摸 (?)
摸摸下變左按摩肩頸 (其實幾舒服 )
不過我唔想其他同事有誤會, 會扮按得好痛叫佢停手

DLLMCH F少陣喇柒頭

有無搞錯左主次
兵係要討好佢
我對佢咩都無做過

ff就爆jer而亡

入黎為左睇你呢句

雞

大聲屌柒佢：再咁樣就告你性騷擾

0/10

child登

佢嘅行為係邀請你做兵
你做唔做兵又另一回事

你咪做下好心幫人搓下囉

我係你就告佢性騷擾屈鳩佢一大筆

樓主metoo佢

工事上佢好幫到手'
無咩我都唔想搞大佢
依家目標係導佢去搞公司個狗公同事, 比佢地慢慢搓

confirmed樓主個樣係死GAY佬

樓主我屌你老母！

做乜成日追住我

想幫我含

美女徐晃 食咗先講

冇圖點討論呀

自己google MK OL

halo新會然

見過樓主真人
幾高大

一定係樣衰樓主先唔show

咁醒既你

係咪搞錯左
我155CM

堅 交通收ps4 game

#metoo 事件就發生

新會然

剩返個20%對話係講淫野？

告佢性騷擾

條女有無大學畢業

性暗示

今日食咩, 放工有咩搞

摩佬我屌你老母！

有個女同事問我啊媽幾多歲 係咪有暗示

隨時metoo

屌得好!

但未入嚟你又點知樓主會有呢種對話呢？

食還食
記得拍片/錄音/向閉路電視揮手
免得俾人metoo

Lm跟進

我同事都會幫我按摩肩頸
不過係男

#metoo

好想幫樓主含

大家無睇名？

成日迫曼區巴打幫你含

聽到扯扯地，諗起短裙黑絲就覺得正，仲要有肉地

記得樓豬食過唔少女

示意圖:

小妹係女兒身
點迫人幫我含

屌 嚇到我仆街
仲以為比同事偷拍

樓主基佬

請善用起底功能

其實連尼住比左幾多錢你

好羨慕你成日作故仔有錢收，增加連登討論熱度依份工

你就好啦, 男仔易HANDLE呀
我驚我就快比人METOO

我都覺得連狗要比錢我

基不可塞

我同事話佢減肥減到條野細左
想搵人摸番大佢

唔想搞大佢，笠翻個condom咪得lo

仆你個街
打手黎講你都算高汁

樓豬係咪好靚仔

一個招牌匣死幾十件既樣

新會員？

無是咁的
0分重作

逢親有佢: 我
都係當故仔睇

樓主講多d痴女行為啦 屌

一定係肥閪

好多.....
成日覺得自己係最公司最靚果個, 其他男同事一講某位女同事, 佢立即起哂鋼話自己好好多
cap我私人ig做gym相, 係公司wtsapp gp叫我除衫影
成日想借D易身體接觸....最唔明點解可以咁隨便摸我個頭

作埋落去啦屌
Jer仔都凍

所以你一開始用 代表你地做咩
你後尾都無用過

同埋咗伏筆唔記得咗應一樣

咁撚多新會然

佢叫你上啊

上上一間公司都有個女同事係咁
平時喺公司個個都怕撚咗佢
聽落就好正
實際遇到其實都幾難頂幾驚
特別係你係佢senior
好撚易奶嘢

咁撚多老屎忽

如果男咁對女人
一早畀人#metoo
有jer真係好撚慘

假膠post？
想要個希望 話我知哩個世界真係會有痴女同事埋身肉搏 雖然這些機會...

摩牙ok?

0分重作啦

咁係招牌大定係個樣好細

小DFF啦

夠鐘食藥啦

拎個keyboard 星7佢啦

擺明引誘你 之後佢就可以升職了

認真，呢啲女係唔係好有征服慾果種，咁激進好得人驚

點解你用 同 形容你同佢
但內文又冇出現過

lm

頂 好似我朋友

我朋友成日都話佢senior好照顧佢 成日讚佢

屌如果係靚就食左啦
仲上黎開post咩
好明顯係豬閪啦

絕對無讚佢

新會員

雞，臭雞

你個故呢 屌你

樓主跟我講一次
“講大話死全家”

轉介比你d朋友囉 btw喂你d甜故爛曬尾

咁你想點？
又唔係你SENIOR 你驚乜鳩

條撚準備

有計！ 既然情況咁嚴峻 我諗要立即買razer 機械keyboard 打到佢爆開先得啦！ 依家上網買夠$1000好似免運費

點解我無啲咁嘅女同事
死毒撚好羨慕

佢姓咩

無所謂架, 繼續跟進
留名睇故事發展

個雪人同薑餅人有咩意思

幾好笑 7/10

曬命呀𡃁仔 隻啾呀

小心講野啊師兄

等陣人地求愛不成 告狗你性騷擾

4/10
評語:有待改進

Ff少陣

無圖講碌柒牙？

打埋篇文先講啦

Dllm篇文尾已爛

諗起樓豬之前同best fd 扑野個post

你個故肯出未？

樓主一定基到爆

ff得多傷身呀

#me too 個女同事

圖呢

其實你小心d 日常無可能紀錄 好易就變性騷擾 比佢metoo 你諗下佢倒轉講就知

唔豬
高, 有腳
一黎有女, 二黎唔係我杯茶, 三黎食都唔會係公司食啦

係度食就唔好係度咩野
小心 啲女人好古惑

戇撚鳩 你敢認係男人？？

我好似知你邊個

性騷擾喎

同條女備咗案未

以前返part time sales
對面鋪都成日有條女埋黎問我 佢可唔可愛

佢講淫野咪對佢講返淫野

其實如果現實真係遇到個女下屬係咁 作為男上司既你可以點樣避免metoo?
你話如果係女上司咁樣搞你男下屬就話唔驚metoo姐

都要講至得㗎

連登仔世界變 冇圖都可以討論7頁

可以告性騷擾

你答佢等於性騷擾

個 同 都冇用過

你同佢講呢d野小心佢metoo你wor

一陣話你性騷擾佢

痴撚線

摸下你個頭啫 駛唔駛擺人上黎喎

小心俾人metoo

射咗thx

好快就摸你龜頭

文呢？

識樓主 吹水啦你

想比你老母屌

難分真與假

樓豬打字好生動
完全有畫面

聽講樓主食女王黎

仲想講話食唔食自己諗

有女就專心啲啦 唔好諗咁多啦

有女仲開post講 本身都立心不良啦

通常講得出話有女通常最後都會出事

屌啊 我公司全部姨姨嚟冇個嫩口

跟住就會問聖誕得唔得閒
一話得閒聖誕就接手做埋佢個份

我識樓主 真事黎
我考慮緊講比你未婚妻知

佢姣姐 cheap到死 不了

我個女同事同我講佢都想做ptgf, 我完全唔識回
後生靚女

樓主幾時肯找返之前講故台筆數？
屌你 就兩年

又食女

你成日都有咁多女食 公平咩

隔離個女同事成日呻話我眼角高睇唔上佢
好幾個男/女同事都先後明示暗示叫我考慮溝咗個女同事
我拒絕咗N次都無用
到而家仲係有其他同事故意幫佢製造機會,約我同佢一齊食飯

我已經唔知畀咩反應好
唔算後生,識打扮,中間偏上樣

咪就係 明明話就結婚

你又比佢摸，做乜鳩

Metoo

依個聖誕有啲監犯陪你

嘟～

快講

有啲女鍾意搶人男朋友

惡靈退散

你只有打飛機

想屌你老母

鳩Up都有3000正皮

有成200個正皮 連登mola mola

現實一定係直接食左黎避免metoo

推到女同事見到個po

人渣 俾着我

Dog Rush

好似兔仔咁會幫佢啲兵瀨毛一樣？

所以？佢叫你揸下佢對波姐 又唔係屌

點解我無呢啲女同事呀

支持樓主 有女唔亂搞

9up都上熱門

DLLM 今日又黎料

Detail

係咪抽起條裙問條底好唔好睇

屌，買定部錄音機或者gopro 好喎，唔知邊日，佢話你性騷擾佢，就仆街啦

佢又行過黎
問我: 我今日個頭點呀 (札起左有舊包咁係頭上面)
我: (心諗咁似古裝片D乞衣頭)...ER...係咪日系呀....
女同事: 嘩, 真係好多人話我似日本妹 (雙手托住自己塊面)
我: 。。。。係呀。。哈哈 （忍緊笑）
女同事：咁你覺得我係咪好適合整呢個頭？ 係咪可愛左好多呀（再行前兩步）
我：。。係呀。。幾好呀。。好岩你。。
之後佢好開心咁行走左

自戀100％
其實有個咁搞笑既同事都唔錯呀
壓力都無咁大

我都怕同女同事傾閒計，要俾人話辦公室性騷擾

其實真係幾得意
請著佢起碼算係開心果
加上佢又幫到手
其實有佢做同事好幸福

其實真係無咁悶
不過我唔係好識答佢既問題咁解

你算識答架喇,又氹到佢開心

咪撚屌呀 屌就me too

公司硬係有呢種用西當八達通嘟既人
但好笑既係一定有啲仔係追住黎奶

圖呢樓主

樓主小心啦

兒登仔真係on9 , 信埋啲on9 波台毒撚生滋狗9 up

又係motto